---
author: DCtheGeek
ms.service: azure-policy
ms.topic: include
ms.date: 07/16/2021
ms.author: dacoulte
ms.custom: generated
ms.openlocfilehash: bc430cb51b39fa5936f34f9e46aab64bc6cc64a4
ms.sourcegitcommit: e2fa73b682a30048907e2acb5c890495ad397bd3
ms.translationtype: HT
ms.contentlocale: de-DE
ms.lasthandoff: 07/16/2021
ms.locfileid: "114388639"
---
|Name<br /><sub>(Azure-Portal)</sub> |Beschreibung |Auswirkungen |Version<br /><sub>(GitHub)</sub> |
|---|---|---|---|
|[Azure Machine Learning-Arbeitsbereiche müssen mit einem kundenseitig verwalteten Schlüssel verschlüsselt werden.](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fba769a63-b8cc-4b2d-abf6-ac33c7204be8) |Verwalten Sie die Verschlüsselung ruhender Daten für Daten im Azure Machine Learning-Arbeitsbereich mit kundenseitig verwalteten Schlüsseln. Standardmäßig werden Kundendaten mit dienstseitig verwalteten Schlüsseln verschlüsselt. Kundenseitig verwaltete Schlüssel sind jedoch häufig zur Einhaltung gesetzlicher Bestimmungen erforderlich. Mit kundenseitig verwalteten Schlüsseln können die Daten mit einem Azure Key Vault-Schlüssel verschlüsselt werden, der von Ihnen erstellt wird und sich in Ihrem Besitz befindet. Sie verfügen über die volle Kontrolle über und Verantwortung für den Schlüssellebenszyklus, einschließlich Rotation und Verwaltung. Weitere Informationen finden Sie unter [https://aka.ms/azureml-workspaces-cmk](../../../../articles/machine-learning/how-to-create-workspace-template.md). |Audit, Deny, Disabled |[1.0.3](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Machine%20Learning/Workspace_CMKEnabled_Audit.json) |
|[Azure Machine Learning-Arbeitsbereiche müssen private Links verwenden.](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F40cec1dd-a100-4920-b15b-3024fe8901ab) |Mit Azure Private Link können Sie Ihr virtuelles Netzwerk mit Azure-Diensten verbinden, ohne auf der Quelle oder auf dem Ziel eine öffentliche IP-Adresse zu verwenden. Die Private Link-Plattform verarbeitet die Konnektivität zwischen dem Consumer und den Diensten über das Azure-Backbone-Netzwerk. Durch das Zuordnen privater Endpunkte zu Azure Machine Learning-Arbeitsbereichen wird das Risiko von Datenlecks verringert. Weitere Informationen zu privaten Verbindungen finden Sie unter [https://docs.microsoft.com/azure/machine-learning/how-to-configure-private-link](../../../../articles/machine-learning/how-to-configure-private-link.md). |Audit, Deny, Disabled |[1.1.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Machine%20Learning/Workspace_PrivateEndpoint_Audit.json) |
|[Azure Machine Learning-Arbeitsbereiche müssen eine benutzerseitig zugewiesene verwaltete Identität verwenden](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F5f0c7d88-c7de-45b8-ac49-db49e72eaa78) |Verwalten Sie den Zugriff auf den Azure ML-Arbeitsbereich und die zugehörigen Ressourcen, Azure Container Registry, Key Vault, Storage und App Insights mithilfe einer benutzerseitig zugewiesenen verwalteten Identität. Standardmäßig verwendet der Azure ML-Arbeitsbereich eine systemseitig zugewiesene verwaltete Identität für den Zugriff auf die zugehörigen Ressourcen. Bei Verwendung einer benutzerseitig zugewiesenen verwalteten Identität können Sie die Identität als Azure-Ressource erstellen und den Lebenszyklus dieser Identität verwalten. Weitere Informationen finden Sie unter [https://docs.microsoft.com/azure/machine-learning/how-to-use-managed-identities?tabs=python](../../../../articles/machine-learning/how-to-use-managed-identities.md?tabs=python). |Audit, Deny, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Machine%20Learning/Workspace_UAIEnabled_Audit.json) |
|[\[Vorschau:\] Zulässige Modulautoren für angegebene Azure Machine Learning-Computeressourcen konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F53c70b02-63dd-11ea-bc55-0242ac130003) |Hiermit können Sie zulässige Modulautoren in den angegebenen Azure Machine Learning-Computeressourcen bereitstellen. Die Zuweisung kann im Arbeitsbereich erfolgen. Weitere Informationen finden Sie unter [https://aka.ms/amlpolicydoc](../../../../articles/machine-learning/policy-reference.md). |enforceSetting, deaktiviert |[2.1.0-preview](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Machine%20Learning/AllowedModuleAuthors_EnforceSetting.json) |
|[\[Vorschau:\] Zulässige Python-Pakete für angegebene Azure Machine Learning-Computeressourcen konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F77eeea86-7e81-4a7d-9067-de844d096752) |Hiermit können Sie zulässige Python-Pakete in den angegebenen Azure Machine Learning-Computeressourcen bereitstellen. Die Zuweisung kann im Arbeitsbereich erfolgen. Weitere Informationen finden Sie unter [https://aka.ms/amlpolicydoc](../../../../articles/machine-learning/policy-reference.md). |enforceSetting, deaktiviert |[2.0.0-preview](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Machine%20Learning/AllowedPythonPackageChannels_EnforceSetting.json) |
|[\[Vorschau:\] Zulässige Registrierungen für angegebene Azure Machine Learning-Computeressourcen konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F5853517a-63de-11ea-bc55-0242ac130003) |Hiermit können Sie in den angegebenen Azure Machine Learning-Computeressourcen zulässige Registrierungen bereitstellen. Die Zuweisung kann im Arbeitsbereich erfolgen. Weitere Informationen finden Sie unter [https://aka.ms/amlpolicydoc](../../../../articles/machine-learning/policy-reference.md). |enforceSetting, deaktiviert |[2.0.0-preview](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Machine%20Learning/AllowedACRs_EnforceSetting.json) |
|[\[Vorschau:\] Genehmigungsendpunkt zum Aufrufen vor dem Ausführen von Aufträgen für die angegebenen Azure Machine Learning-Computeressourcen konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F3948394e-63de-11ea-bc55-0242ac130003) |Diese Richtlinie unterstützt Sie bei der Konfiguration eines Genehmigungsendpunkts, der vor der Ausführung von Aufträgen für die angegebenen Azure Machine Learning-Computeressourcen aufgerufen wird. Die Zuweisung kann im Arbeitsbereich erfolgen. Weitere Informationen. Weitere Informationen finden Sie unter [https://aka.ms/amlpolicydoc](../../../../articles/machine-learning/policy-reference.md). |enforceSetting, deaktiviert |[2.1.0-preview](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Machine%20Learning/ApprovalEndpoint_EnforceSetting.json) |
|[Azure Machine Learning-Arbeitsbereich für die Verwendung privater DNS-Zonen konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fee40564d-486e-4f68-a5ca-7a621edae0fb) |Verwenden Sie private DNS-Zonen, um die DNS-Auflösung für einen privaten Endpunkt außer Kraft zu setzen. Eine private DNS-Zone wird mit Ihrem virtuellen Netzwerk verknüpft, um Azure Machine Learning-Arbeitsbereiche aufzulösen. Weitere Informationen finden Sie unter [https://docs.microsoft.com/azure/machine-learning/how-to-network-security-overview](../../../../articles/machine-learning/how-to-network-security-overview.md). |DeployIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Machine%20Learning/Workspace_PrivateDnsZones_DeployIfNotExists.json) |
|[Azure Machine Learning-Arbeitsbereiche mit privaten Endpunkten konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F7838fd83-5cbb-4b5d-888c-bfa240972597) |Private Endpunkte verbinden Ihr virtuelles Netzwerk ohne eine öffentliche IP-Adresse an Quelle oder Ziel mit Azure-Diensten. Durch das Zuordnen privater Endpunkte zu Ihrem Azure Machine Learning-Arbeitsbereich können Sie das Risiko von Datenlecks verringern. Weitere Informationen zu privaten Verbindungen finden Sie unter [https://docs.microsoft.com/azure/machine-learning/how-to-configure-private-link](../../../../articles/machine-learning/how-to-configure-private-link.md). |DeployIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Machine%20Learning/Workspace_PrivateEndpoint_DeployIfNotExists.json) |
|[\[Vorschau:\] Codesignieren für Trainingscode für angegebene Azure Machine Learning-Computeressourcen konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F6a6f7384-63de-11ea-bc55-0242ac130003) |Hiermit können Sie Codesignieren für Trainingscode in den angegebenen Azure Machine Learning-Computeressourcen bereitstellen. Die Zuweisung kann im Arbeitsbereich erfolgen. Weitere Informationen finden Sie unter [https://aka.ms/amlpolicydoc](../../../../articles/machine-learning/policy-reference.md). |enforceSetting, deaktiviert |[2.1.0-preview](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Machine%20Learning/AllowedSigningKey_EnforceSetting.json) |
|[\[Vorschau:\] Protokollfilterausdrücke und Datenspeicher zur Verwendung für vollständige Protokolle für die angegebenen Azure Machine Learning-Computeressourcen konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F1d413020-63de-11ea-bc55-0242ac130003) |Hiermit stellen Sie den Protokollfilterausdruck und den Datenspeicher zur Verwendung für vollständige Protokolle in den angegebenen Azure Machine Learning-Computeressourcen bereit. Die Zuweisung kann im Arbeitsbereich erfolgen. Weitere Informationen finden Sie unter [https://aka.ms/amlpolicydoc](../../../../articles/machine-learning/policy-reference.md). |enforceSetting, deaktiviert |[2.0.0-preview](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Machine%20Learning/AllowedLogFilter_EnforceSetting.json) |
|[Machine Learning-Computeressourcen zum Deaktivieren lokaler Authentifizierungsmethoden konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fa6f9a2d0-cff7-4855-83ad-4cd750666512) |Deaktivieren Sie lokale Authentifizierungsmethoden, damit Ihre Machine Learning-Computeressourcen ausschließlich Azure Active Directory-Identitäten für die Authentifizierung anfordern. Weitere Informationen finden Sie unter [https://aka.ms/azure-ml-aad-policy](../../../../articles/machine-learning/security-controls-policy.md). |Modify, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Machine%20Learning/MachineLearningServices_DisableLocalAuth_Modify.json) |
|[Lokale Authentifizierungsmethoden für Machine Learning-Computeressourcen deaktivieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fe96a9a5f-07ca-471b-9bc5-6a0f33cbd68f) |Durch das Deaktivieren lokaler Authentifizierungsmethoden verbessert sich die Sicherheit, weil hierdurch sichergestellt wird, dass Machine Learning-Computeressourcen ausschließlich Azure Active Directory-Identitäten für die Authentifizierung anfordern. Weitere Informationen finden Sie unter [https://aka.ms/azure-ml-aad-policy](../../../../articles/machine-learning/security-controls-policy.md). |Audit, Deny, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Machine%20Learning/MachineLearningServices_DisableLocalAuth_Audit.json) |